發覺成日打J既人係有樣睇

皮膚暗啞冇光澤
毛孔粗大 寒背
眼冇神 瘦弱
冇自信鬼鬼祟祟咁

我係

你照住鏡開post?

你咁講得罪哂所有連登仔

照鏡開post

屌你老母呀！

你又知有呢d特徵既人有打j?

冇打j既人係好正氣 有自信
會feel到佢d氣場

又打左一獲

有無打j都係咁架啦

做咩講我🤬

有呢啲特質既人有打j
同有打j既人有呢啲特質
兩件事黎
樓主讀左大學未

日日扑野同日日打J健康上有咩分別
真心問

幫我睇下我男神有冇

點睇肥毒日日打J

日日打兩次都可以大隻自信 不過無精神係真既 因為打得就會夜訓

中曬